印度驚爆千人集體翻牆 進校園性侵女大生 警察被控冷眼旁觀

2020-02-13 08:08:30
〔即時新聞／綜合報導〕印度新德里南部的加爾基女子大學（ Gargi College），在本月
6日舉行一場結業式，就在典禮舉行當時，估計高達千名的男子集體翻牆進入校園，對在
場女學生們進行大規模的性侵和毆打、破壞校園設施，當時整個校園混亂、充滿驚悚，有
女學生控訴，當時警察及校外人士竟冷眼旁觀，什麼也沒做。

綜合媒體報導，這件事引發該校生及社會人士的憤怒，該校學生會發布聯合聲明，指控校
方及警方，本月10日學生在校園聚會，抗議校方沒有保護學校，要求校長下台，也控訴政
府不做為；警方在聲聲慢之後，一直到昨天（2月12日）才說已逮捕10人。

據報導，這項大規模侵入校園性侵案，當時校方是大門關閉的狀態，這千名男子翻牆進入
校園，把操場中的女學生們團團圍住，對驚恐中的女學生毆打、騷擾及性侵，校園如同煉
獄。

事後，校方及女學生們都報警要求撤查及還公道，警方表示，已正式立案調查，但由於施暴者太多，正在透過監視系統試圖找出他們的身份，不過過了一週時間，才宣稱逮到10個
施暴者，進行進一步的追查。

由於此事已引起當地社會的憤怒，新德里市警長阿圖爾.庫馬爾透露，警政署已經對可能
瀆職的警察進行內部調查，不過，還沒有結果。全案也在當地引發政治效應，認為是對印
度受高教女性的打擊，但這項論點被認為是另項陰謀論。

核彈 推上熱門

咩組織黎
咁樣約埋成千人行動

印度721

喪屍入城咁撚樣cls

肯定唔係拍a片?

Cls

睇上腦？

仆街, 以為有片

咖哩國男人喺強姦呢個領域應該係全人類最高級
個人定集體行動都完全無問題 一有女人就會團結一心去強姦佢

日本仔都諗唔到可以咁拍

畢業典禮就畢業典禮喇, 結業式

台灣一向都叫結業式

咖哩佬真係好撚痴線

真翻牆？

中國係地獄鬼國
咁印度叫乜

痴撚線
成千人呀大佬

中國可能都有
但你唔會知

成千人點至集體強姦，直頭係暴動

印度係垃圾國家唔係無原因

中國女人都有後台
一般人唔敢掂

強姦大國

咖喱副作用。

痴膠花

實比人罵垃圾劇情唔寫實

Seed or mother

i want to join

強姦大國真係痴撚線
全民強姦犯

現實發生左喇

然而香港醫護未有人指證黑警

不要暗戀

現實比av更離譜

偏偏歐美班metoo永遠睇唔到

連登現實版

女權

咁撚癲...
集體輪姦喎係
恐怖襲擊嚟架喎

痴撚線？

印度種都係賤種其實同支那人差唔多，兩班都係狗屎垃圾

藍C又會話，有民主so what

what the fuck..

話左阿差同阿蝗係兄弟

事實證明
一個國家人越多
啲人民就越垃圾(比例上)

屌 如果成千人強姦都一啲風聲都無

咁武肺死嘅人數都可以係零啦

你估印度封鎖消息嘅能力比中國差咩

美好國度

痴撚線國家

愛瑪華生驚到縮埋左

有無片

已經唔只係女權問題 呢個係恐怖襲擊

死臭雞

痴撚線
支那人就口腔期生物，乜Q都放入口
印度佬就個腦生係條撚度，唔扑嘢會死咁

其實集體強姦時
點樣排名首發？

cls

咖哩s強姦嗰時會好有 hierarchy 分好曬工
同工蟻一樣 唔會有衝突 非常團結

cls 國家

結業禮同畢業典禮好似唔同嘅

願聞其詳

結業禮係未讀哂，即係升班，
畢業禮就係完成左，離開間學校

痴撚線

香港5個都暴動

1000人係兩百場暴動

用香港中學做例子，
中一至中五叫結業禮，中六叫畢業禮，明？

笑還笑....
真係好撚恐佈，幻想下你係其中一個女仔
成千個男人

黑警見到即時轉身走人

真係 應該走都走唔切 無逃生嘅可能性

CLS

印度同支那一撚樣都係唔可以俾佢強大既國家，否則支那輸出獨裁、印象就輸出強姦，同樣係人類毒瘤！

眼前有一千條又臭又黑嘅咖哩腸...

哇diu 睇到呢d新聞真係想剪斷晒佢地

慘成咁

有冇方法個閪有刀

學埋香港啲狗

真係唔死都有新聞

印度佬嘅性慾竟然可以誇張成咁痴撚線

垃撚圾國家

先到先得

呢個時侯平時比人當綠葉d豬閪望住班女神絕望既樣

進擊的巨人咁款

地獄

咁正！

歐美婦女左膠死撚哂

我笑左，雖然荒誕

快撚d tag captain marvel同妙麗

香港如果有既話果千人應該俾班大學生打撚死左

厲害了，我的國

好恐怖。。

香港都唔少南亞裔手足

想睇片

咁撚痴線

cls
擺明啲警察/保安同啲強姦犯都有預謀
仲要吹雞吹到成千人
切撚咗佢地條J好過

印度人真係屈機

其實香港都未必唔會發生

鄉黑

台灣呢D蝗語垃圾都攞出嚟講？

點解印度可以成日有一大班人一齊去做呢d on9野
今次仲要過千....係咪痴撚線

結業式係日本叫

古語一早用緊㗎

國際戰線 聲援印度

頭先fb睇到仲以為假新聞，印度痴撚線

so?

到底呢個係乜撚野group 對話內容係乜？
喂 不如我地今晚一千人爬入學校姦哂d女仔好唔好 然後一呼百應？係咪痴撚線

笑甚麼笑，連登一有機會都會翻牆狗衝

真

連登咪又係德望中學對女校服打J

打J條女無損失，點都好過強姦

lesser than evil

唔怪得之印度係要種姓制度

打j都有得比較？

你用打J同人地翻牆入去搞d女相提並論？
人地係勇武 連登只係識打飛機

因為大陸個千人強姦係合法㗎
不過參加者只限官員黨幹部紅二代

打J軍師

一個二個兒登仔女權同平權都分唔清

cc9: 唔關香港事 拉